男仔留咩髮型會加分

咁樣分界

豪哥

順毛乖乖頭

stray kids hyunjin式長毛..

圖2好似8、90年代影嘅

樓主咁令仔..

Locker正到。。。

X-Japan

都係果句

Your Face ...

無林生海膽頭

比比鳥頭

樣會加分 髮型唔會

又自己開post sell自己？

屌你飲緊水 睇到噴水

屌你 嚇到我手機都扔出去

好撚柒 我男朋友係咁一定分手

Locker on9仔

咁柒應該係大陸人來

寸頭

根本就係中國大陸嗰啲非主流

最近同班FD 留緊呢款頭，喺街成日比班大波長腳妹視姦

我20歲前係咁搞個頭又gel又性咁
啲人話我mk

20歲後剪短剷青得中間短陰不再gel
多咗女話我型/靚仔

真事

光頭

有次我剪頭髮知師傅唔小心用個剷係頭頂中間剷左一剷

之後出街買個生果都唔少女仔都話我靚仔

你而家應該係阿叔了

我會覺得你好薯

敖嘉年！

我自己都覺
但原來20幾歲啲女係鍾意咁
至少我接觸到嘅係咁

樓上個幾位幾多歲？何以見得係大陸人，人地係日本人，仲要好撚出名個隻

佢靚仔過我唔洗講無影射自己
但髮型我同佢9成似

講緊20歲前係斜陰遮到眼嘅mk hair style
20後就一直咁
就係因為咁樣俾人話型同靚仔
先一直keep住

locker on9仔

幾型

柒就係柒架啦 我唔識佢對佢嘅評價先係最客觀

我都鍾意男仔留呢啲頭

x Japan視覺系裝扮搭埋佢地啲音樂表演根本就係神，拎埋啲大陸人同佢比 了解多啲先講野好唔好

頂你幾分鐘前先話薯

所以我咪話我剪咗呢個頭就多咗女話我型同靚仔無吹

周圍都係

理得你x japan定x art 我淨係覺得睇落好柒

何止大波長腳妹…

人地咁嘅打扮係同佢地啲表演互相呼應，啲支耶仔邊有得比

見到thumbnail都唔想睇

建議改名x China

愈亂愈好

yoshiki

唔好睇 你損失

有啲薯如果唔夠高大嘅話
細粒嘅更加薯

帥氣既光頭

Locker打手

呢個100 分

但好似好少香港男仔中意留呢種頭

髮型只會能你順眼少少.......

屌續條續條計住嚟剪呀？

應該最型係依隻頭

你係咪高大呀？高大有加乘既

其實有無唔洗點GEL 都出到街既髮型
個頭一唔GEL 好快就會好油

輕輕說聲

臨剪頭髮前見到呢個post
感謝樓主 柒頭有救了

長髮仔仔加100分

居然咁耐都未有呢個

班友都唔知係咪支那仔來，咁7都吹奏

靚仔嘅咩髮型都好睇

例如呢啲髮型車銀優都carry到

其實係咪個髮型師玩鳩佢？

佢係無頭髮姐

你睇下片，未剪之前都算正正常常

Locker on9仔！！！

好似JoJo啲角色

Locker周圍都係

標奇立意 俾我都望你個柒頭啦

Punk

屌 咁都po試當真

Neville 哥gel左唔姐住額頭嘅髮型

大陸仔feel
不過斜陰遮到眼就再衰啲

當年mk年代個個都係咁

剪完即刻老咗10年

Hi 豪哥

Top knot

龍哥

呢種頭
自己都差唔多係呢種
十五至四十歲嘅女人都話我有型

留個過程好辛苦
man bun更加攞命,留完仲要未必carry到

所以點會推呢種頭根本呢種頭啲女覺得好睇唔係因為個頭好睇而係個人本身ok

本身靚仔就OK

而家睇就柒，x japan 八九十年代好撚紅，唔識可以google下，當年解散不知幾多人傷心
唔識唔緊要，但比D尊重得唔得唔好同垃圾支那比，支那係抄人，但你就淨係識抄人果個，仲鬧埋帶起熱潮果班，只會顯得你無知

太大隻

重點，後面嗰啲唔使睇

做乜鳩姐你

形到大家食老闆都要抄你

整完有米8-9高

咁勁唔跌落嚟

好多carry 唔起既7頭黑警剪呢款頭

香港地gel 完呢個頭你出門口前已經塌左一半

點解佢好似想喊想喊咁

呢啲係有gel頭？唔識睇

只有連登仔能打敗連登仔 揀個

大H真係好撚正，
暫時見過最好比例既bodybuilder
現今審美既話真係靚過果個偽善阿諾舒華老gym撚好多

垃圾post都可以上熱門 屌你老母

人靚仔咩頭都好睇
利申 好唔中意男仔海膽頭

剪短剷青很看顏值，顏值差就會不行了

盲

Respect! 其實外國仲有班鐘意Punk既人一直係咁打扮，只係極少數，但都係有。係香港絕咗跡。

好明顯 剪到個頭咁

我唔鍾意而家好興嗰啲攣毛冬菇

大哥沒有輸！

只係你carry唔到姐

你咩樣啊

X Japan都唔識，好打極有限

Google一下人哋幾多年前係日本帶起視覺系嘅風潮先啦

無知唔緊要

但係唔好將唔同時期、唔同嘅嘢類比埋一齊

拎支那人果D濕尻次文化黎類比只會顯得你井底之蛙

Locker係正 可惜呀弱智嘅

OT緊呀

聽日可以同屋企人食飯了

800剪成咁
攞個碗幫佢剪仲好

好心條友都理下人哋感受啦
見到人哋額高仲all back人哋
識唔識adjust下大佬
人人都明星咁carry到咩

好撚心你就學下中文先學人打字啦，
錯哂別字呀社會垃圾

係 勁樣衰

係街見到呢d頭直覺會覺得係狗

dreadlock

韓仔要中分

唔係識唔識嘅問題 係好柒

借錢梗要還 咪亂分中界

咁樣咪ok 佢擺明兩邊m額緊啦

X Japan 喎

咁條片一開始咪講佢只會剪哩種頭

全盛時期希哥睇到想轉gay

第三個有咩問題

個樣

顏你老母臭閪咩

，頭‎

Bob叔頭

好似十年前沒落咗？定純粹香港？
而家真係好少人留到咁長，變哂會展頭

佢減肥 修眉 走眼鏡就正常了
最好COOL下棚牙

又bin

算喇 啲傻仔咪就係識聽啲mk情歌
眼光狹窄

講到尾咪又係個樣

我偶像

又無人踩佢地d音樂
純粹覺得佢地外型柒姐
D fans惡過共產黨

剷中間 留兩邊

原來依家連登 一堆人以無文化為榮
自己見識少變成係人地問題 成個大陸鄉下仔咁

同感

睇你對答已經知你咩人，本身上面已經講得好清楚

話佢哋柒唔係問題，放係依家嘅眼光我都覺得多咗，
問題係你拎另一個時期嘅支那次文化去類比

就正如你唔會拎同樣係FPS嘅cyberbug 2077同開山鼻祖嘅Wolfenstein 3D去類比

豪哥又開post

咁係同大陸非主流一樣樣喎

咩年代.....

We are x

AnsonLo齊蔭頭

陣間佢又沖入嚟話 柒就係柒架啦 我唔識佢對佢嘅評價先係最客觀
跟住就踩撚到wolfensfein 3D 垃圾

真
踩人髮型唔係問題 但話人地X JAPAN係大陸仔

無踩到佢垃圾咁呀 咁真係好柒嘛

極度憤怒

豪哥好

柒得過你連x japan都唔識仲話人地係大陸非主流？
你邊到鄉下 ，幾歲落香港阿？

未必係大陸仔 不過幾肯定係小學雞

Locker 周圍都係

咁係一樣樣嘛

真事

上面其中一個係你男朋友你就唔會咁講

屌 撇除左X JAPAN呢隊傳奇BAND 既說法先
邊撚到同大陸個D非主流一樣?
似 唔代表一樣OK? 造型上係有落心思 睇落去D細節都唔撚同啦 邊撚到一樣?? 你A貨LV 係咪同正牌LV一樣??

留個yee yee ass haircut

憨鳩 根本唔同年代就有唔同嘅品味
你用2020年代嘅品味套落去90年代做乜鳩
咁2000年代好多髮型服飾而家睇都好柒添
但根本係人嘅品味隨年代而改變 有咩好批判
再者 連 x japan都唔識仲要咁大聲先最柒

髮型+樣一樣

唔會發生啦 唔係死晒喇咩

又識gel頭 仲要做big4

死咗兩個姐

你把口都幾臭

我唔怪你無呢D藝術觸覺 畢竟每個人都唔同 但係上面都講左 同埋人地都回應左你「柒」呢個講法 你繼續話佢好柒只係顯得你傻鳩 你到底係選擇性失明定唔撚識中文?

算數啦 你見佢覆到咁都知佢don’t give a fuck, 覺得柒就柒
井底之蛙到咁樣 同佢嘈都晒時間 由佢鍾意埋啲塗脂抹粉嘅𡃁仔

班傻仔出到去比人笑

咁係柒

鍾意呢啲騎呢怪就真係畀人笑

而家cup住個碗剪
扮下泡狗就加分

便衣狗髮型

classic n cut side part pompadour
outline剪得好真實好乾淨
低位有個fade漸變效果

莫拉達

笑到gapgap聲

屌你老味笑撚左

唔知點解要個個都識X-Japan
我自己好鍾意X-Japan，但係確實唔係人人都鍾意佢哋嘅風格，唔係個個頂得住佢哋啲音樂，好易理解
同埋全世界咁多band咁多歌手，搞到唔識其中一隊都有機會俾人屌
佢尼種講嘢方式完全表現出毒撚嘅超級自我中心

冇迅雷頭？

我淨係知留會展頭會扣分

你唔識gel啫

老實講會展頭而家都開始沒落緊

Tbb啲食古不化藝人都開始唔剪

小薯茄童童？

貨車佬 跟車好鍾意留 仲要染金毛個頭甩色

姐係好似初音咁
人地唔欣賞二次元就屌人地唔識野
識x Japan同唔識x japan, 俾佢地講到一邊好識野，另一邊就井底之蛙咁⋯
你唔俾唔識x Japan果個，係另一範疇識返多d野咩
只能容納一種聲音

你笑人柒冇所謂嘅
但連佢地都唔識
跟住周圍話自己唔識X Japan
就可能會比人笑

終於有人講！見到男仔留長頭髮再扎起真係濕撚曬

你巴定絲？ 鍾意男仔紮邊類bun 有冇概念圖

識留一定留地中海

豪哥我覺得你靚仔過佢 我平時睇試當真都係睇你

唔識 x japan 無咩問題，但唔識仲要以此榮係咁話人柒咁咪有問題囉

利申：唔鍾意 x japan

絲呀，我個人中意長頭髮好似咁
如果唔扎披住都ok

樓主果啲咪井底之蛙囉
雖然我明時代唔同 髮型既審美都唔一樣
但衝出黎話X Japan係大陸仔真係笑撚死人
樓主試下去日本對住啲band仔講x japan係大陸仔同柒頭睇下會唔會比人笑

你都幾撚on鳩

又無話唔比覺得X Japan嘅造型柒
純粹覺得樓豬用支那嘅次文化去類比係好唔適合姐
你呢D唔睇下人哋寫乜就屌嘅人就真係惡過共產黨喇

利申 唔撚係你口中嘅fans

key個亞洲人樣落去

絲打們點睇呢個頭

同你屋企人一樣

其實個比例點先算靚？
蓋伊個種都好大隻 但硬係無大H個種比例 其實分別差在邊到？

亞洲人留長頭髮man bun一定要有鬚

其實兩個都幾型
起馬五官都突出

最緊要身型夠大份

炎柱？

👨‍🦲光頭

其實幾撚型

locker其實幾型第二三張髮型都好睇
唔係個個都襯得起8,90年代嗰種頭 個五官一定要唔差

第一張好𠹌型個髮型應該算容易carry

有陰都ok

海膽頭係咩黎

應該係講緊架仔呢款

夠三角

仲唔係 one punch man

想知個m記搞手最尾點？係咪仲在生

留Brian May個長髮啦

蓋伊個背好似唔夠
個背闊出唔到黎？

10個女有9個都唔鍾意長頭髮

識啲嘢

尤其留少少鬚 有啲啲佬味真係好撚正

認同，Carry到呢個髮型先係真男人

骨架問題，蓋伊頭大腰粗

你係巴?

主要係個頭型同耳仔柒
五官輪廓又唔特出
仲要剪到咁短暴露曬啲缺點出嚟

點止加分
直接滿分

彌敦道九號...

想問點解咁多人中意Locker佢真係有咁吸引咩

呢啲 宜家勁多呢啲頭 又亂 成堆9毛咁

韓仔攣毛頭？

都好睇全身比例

Yaaaaaaa

比起上面 即刻柒晒

支持霆鋒

都係既
上面果堆邊夠謝霆峰型
一拍埋去，高下立見

梁朝偉唔夠霆鋒型 小田切讓高又靚仔屌打啦